# avtopro-parser

Парсер для [avto.pro](https://avto.pro/)

Умеет сохранять:
- производителя
- список аналогов (производитель и артикул)

## Использование

1. Разархивируйте приложение и зависимости в одну директорию
2. Скопируйте в директорию файл **avtopro.csv** со списком артикулов
   - формат csv-строки: **<производитель>;<артикул>**
3. Запустите приложение
   - **cross.csv** - список аналогов
     - формат csv-строки: **<производитель>;<артикул>;<производитель аналога>;<артикул аналога>**

## Авторы

* **Andrey Trsv** - [trsv](https://gitlab.com/trsv)

## Лицензия

Этот проект лицензирован по лицензии Apache License 2.0 - подробности см. в файле LICENSE.

